屌你老母 我要拖手呀

個個都唔撚拖 掛住玩電話

利申 毒撚

8點先拖啊屌你

唔講住 搵條女先

屌你有個暗瘡肥婆行左過黎，我想調位呀